想問下有冇d 88鍵既電子琴可以玩到類似piano tiles 2既玩法

求問

。